[有圖]阿仙奴改咗名做"阿屎眼"

屎眼奴

佢地media不嬲好濕鳩
日日facebook回帶皮利斯柏金龍格堡